# Урок по CSS

Попытался сделать максимально приближенную верстку, но не pixelperfect.
Макет немного кривой: текст и картинка были не по центру страницы, переделал.
Иконки были не в векторе, в прод такое отпускать нельзя, будь это реальный заказ попросил бы у дизайнера svg.

Мда, давненько не видел psd-макеты, как же их всё-таки не удобно верстать,
из фигмы потратил бы гораздо меньше времени.
